［短篇］別人的世界

張開雙眼，推開了被單，擺動著身體，雙足穿上了拖鞋。他擦了擦雙眼，便走出臥室。他有個習慣，醒來後，他喜歡站在陽台上，不是要看甚麼路上的人像螞蟻般勞碌的走動著。他就只想被那暖和的陽光照照，好代替那位她，撫摸他的臉龐。

開動了咖啡機，他施施然的走進浴室，看著自己的肌肉，拍了拍自己的臉頰。是時候清醒了。
簡單的梳洗後，他淺淺地呷了一口咖啡，苦的，然後回甘，似乎很會品嚐這味道。咖啡踏足上他舌頭上的每寸，刺激每個味蕾。
他雙手掩著口鼻，用力嘆出一口氣，從鼻孔再把味道帶回身體。
他，是有多愛咖啡。

他穿上了褲子，把髮尾輕輕地抓了兩下，便出門了。鄰居，是一種可怕的生物，至少對他而言，與鄰居見面最好是可免則免。
他不太愛說話，尤其是當說話變成了寒暄的工具，可就太費力了。

十時四十八分，街道上太多是些主婦。他喜歡這個時候上街，學生們都在學校，上班族都在上班，街上走著比較輕鬆。他也不喜歡這個時候上街，因為都是主婦，她們說話很吵耳。

他以往喜歡聽收音機，靠著耳朵走進另一個世界，一個與自己截然不同的世界。但最近他也漸漸放下了耳筒，放下了出走的決心。他也變得截然不同。

隨著年月的交替，他從校服走到了制服。每一步每一個足印都記載著一點重量。
就這樣，百無聊賴的在街上遊蕩著，他摸摸口袋，有幾個硬幣，經過便利店便把它們給花了。拿著剛買的那包茉莉花味紙巾，他笑了笑便塞進了褲後袋。從後面看過去，突起了一厥，也挺嘔心的。

推

今日早左開post都無人理

有無人比下意見

未睇
幫你推下喇

睇完
完全唔知做乜
連個主題都唔知係乜

本身就係無特別嘅一個主題話要講啲咩
就係好平淡咁 好無目的性咁 同你去睇下「他」嘅世界
亦從「他」身上感受到人地嘅世界

不知不覺間，他走到了一個十字路口，左中右各有不同的目的地。他停住了腳步，交通燈由綠轉紅，再由紅轉綠，他就這樣停住了。
然後，他轉過身，往回頭路徑直的走去。

呢種虛無嘅文係咪唔太吸引 睇得好辛苦？